想幫被捕手足嘅入一入嚟

我發現有一條戰線好少人理
就係制裁紅底法官
相信如果開咗制裁先例
d法官就唔會鳩判
唔會乜柒都告暴動
又唔洗無理還押
可以更有效率咁幫手足

希望大家可以多d留意呢條戰線

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

實際我地可以點做